點解d師奶靜少陣都唔得

晨早流流搭巴士都要傾電話...
唉

嘈少陣？

好多大道理 講到天上有地下無

靜少陣左囉